將訴求簡化做普選立法會已經可以解決問題

其實將訴求簡化做普選立法會已經可以解決幾大問題
1.有普選政府就算唔撤都唔會過，過咗都可以廢
2.立法會可以特權法查黑警
3.有普選立法會可以改暴動法，公安條例
4.可以彈劾林鄭

同意

推

不過全部dq

唔好呀， 你咁樣會改變成個香港， 會令到中央政府冇辦法再管治香港， 我知道大家唔想咁樣嘅， 相信大家都十分喜歡共產黨的英明統治

改選舉法令到選舉主任無得dq

yes

完全贊成。無補充

其實大家都仲係好有行動力，不如將運動昇華做普選運動！！！唔好因為壽終正寢就俾人有藉口叫我哋散！！！

就算爭唔到雙普選，普選立法會都夠做！到時林鄭想做乜我哋都ban9佢
咁特首就會虛君化
然後慢慢轉型成議會制，最大黨執政
中共鍾意委任邊個特首都無所謂

自推，唔好掛住搞memo紙啦

完全正確

到時所有訴求可以一拼解決

林鄭肯撚定唔會回應幾大訴求架啦
佢心諗都讓咗半步，再退就咩權威都無
所以簡化做一個有力嘅訴求，合法合憲，對準政權，無得唔回應

仲有美國助攻，設下2020死線

惟有轉做真普選運動，先可以塞住d覺得壽終正寢就ok嘅人把口

真雙普選

好多人覺得壽終正寢就算，唔再行出來
但係難得今次運動累積咗咁大動能，應該繼續運用同發酵
n大訴求，對好多唔太關注政治嘅人嚟講好難keep track住，更加無動機去堅持
唯有轉做簡單清晰而切身嘅議題先可以繼續

又回到最初的起點...
我要真普選！

求其喺街度捉條友問佢5大訴求係乜野
我諗要答都到兩樣都有困難
咁又點會理解到我地要keep住行
一句普選立法會
所有人都可以理解
亦好難有咩爭議性

雙真當然係最好
但係亦可以有先後次序
目標放到太大好易拖死自己
爭得一樣得一樣先
無立法會嘅特首只係跛腳鴨
財政上唔批重點搞明日大愚